安達臣道直幡 「國安惡法 自由被壓」

港版國安法於回歸23周年前一小時正式生效，政府昨晚深夜才發出港版國安法全文，涉及危害國家安全的四大罪名涵蓋廣泛。清晨約6時，秀茂坪安達邨謙達樓對上山坡，打橫掛上一條直幡，黑底白字寫有「國安惡法 自由被壓」，至於旁邊另一條懷疑直幡，則被強風吹疊，未能看到寫上甚麼。飛行服務隊直升機亦一度於直幡上空盤旋。

打橫即係明喻壽終正寢

唔掛之5點幾比直直直嘈醒左仲要停左5分鐘

香港出名多山落兵守之前掛過嘅山就以為阻到，香港警察真係唔怪得俾國安取代

獅子山山頂果幾隻狗腫過豬頭未

根本大把山可以掛

推到全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國做野，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

國安人員即係中央雙花紅棍，要拿下邊嗰就邊嗰！